HKBN 11月尾到期，有咩好介紹

依家用緊$88 plan